強烈要求設商務級巴士，車費可貴d,上車前要驗有冇食煙臭汗味

同埋係車廂內講野會俾罰錢

同埋邊個仲要踢前面張凳或用腳頂住前坐背要拉落車

咁就唔係貴D可以解決到

我建議你坐的士啦咁有錢

咪撚戇鳩啦
咁多要求座的士啦

成班煙鏟

收工的士條龍好長喎

同埋任何設備都不得發出聲響

放屁呢

放屁會被即時射殺

你個名

坐的士啦屌你老母

私人屋村巴士囉

仲有地盤佬唔比上

uber?

食完煙上巴士同嘈真係冇資格做人

地盤佬與狗不得乘搭

上左巴士先出汗呢?

師奶阿叔大陸人唔比上車已經解決到

同煙鏟玩困獸鬥